[突發！] 交通警埋怨巴士入站車尾突出, 無視自己電單車阻礙巴士入站

由於中環灣仔繞道西行需繞經中環才能前往西區，因此近日警方對干諾道中西行的交通嚴陣以待，不斷趕走停留車輛。

不過今晚有交通警員在德己利士街執勤時，卻指責巴士埋站時車尾阻礙行車線，但卻無視自己的電單車泊在巴士站後，阻礙巴士入站。

資料及相片由麥當勞打雜提供